好羨慕ig啲女仔又靚又多followers

點解佢哋咁靚女架好唔公平

我得4個followers 連埋我父母啊哥

世界本身就好唔公平架啦

Ok 啦
都有一個朋友

我follow你？

努力令自己變成靚女

我地一齊follow你！

美圖獸獸

你有男朋友follow就夠啦

冇人識欣賞

又扮

毒撚？

我有3個followers全部自己嚟

你放出黎我follow你

pull

你要先懂得欣賞自己

有人follow又點? 按一下個follow有幾難?
最重要是當你出post個陣會入去like下, 會留個言呢D先是有心
你睇睇幾百個follower但每個post得十幾人link無人留言都是曬鬼氣

Private account - only 7 followers

學跟化妝
但落妝個落差令我覺得自己真係好樣衰

傻瓜 至少你肯去學 自戀一下是重要的

我有樓主ig icon , 大家可以揾了下

a) 俾錢買follow
b) 露多啲
c) ps裝甲
d) 整容
其實 俾d信心自己 上網學下化妝 着衫 打扮下 已經好ok

Request sent